додати існуюче домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab.
Якщо ми хочемо додати існуючі файли можна це зробити за допомогою команди
команд git add, що визначають файли, за якими ви бажаєте слідкувати, після яких треба виконати git commit
додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
На сайті Gitlab потрібно створити репозиторій
Створюємо на комп'ютері нову папку для файлів які ми хочемо створити
Відкриваємо програму де ми будемо працювати та сворюємо файли
нам потрібно створити репизиторій в терміналі ми набераємо команду git init
перевіряємо статус за допомогою команди git status
додаємо зміни в файлах за допомогою команди git add назва файлу або git add -A збережуться всі зміни у всіх файлах
створюємо новий коміт за командою git commit -m "ім'я"
синхронізуємо нашу папку з Gitlab за допомогою команди git remote add origin яку ми можемо скопійовати на Gitlab
вигружаємо наші файли на Gitlab за допомогою команди git push назва коміту назва гілки на якій ви працювали
